請問初級五毛狗(狗隻#143402)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
是誰？ TRUMP：我明天將赦免一個「非常重要重要的人」

話美國維穩

舊罪證
O記破屯門炸彈工場 3男試爆遙控炸彈斷正

對被捕義士幸災樂禍，形容警隊高質，支持將「恐怖分子」全部捉曬。

多謝power_off巴打留低佢嘅罪證

嗰名